陳浩天寄語抗爭者 : 只有眼前路，沒有何鴻燊

警方昨晚突擊搜查火炭坳背灣街喜利佳工業大廈一個單位，檢獲一批攻擊性武器及懷疑汽油彈等，拘捕7男1女，當中包括已被取締的民族黨召集人陳浩天。

陳浩天透過律師表示：「無懼白色恐怖，唔好怕俾人拉，只有眼前路，沒有何鴻燊。」

有示威者先後包圍沙田警署及馬鞍山警署，要求釋放被捕人士，防暴警察在馬鞍山驅散示威者，凌晨3時後事件平息。

牙天

樓主今日食錯藥？

膠西？

「包好，包好！這樣的趁熱吃下。這樣的人血饅頭，什麼癆病都包好！」這康大叔卻沒有覺察，仍然提高了喉嚨只是嚷。

咩

膠完未